/* Vous devez rédiger ce que vous avez compris du sujet liste de courses en 4 à 5 lignes et rappeler le travail que nous avons déjà effectué sur ce sujet */

/* le merge request qui sera retenu (un seul) sera celui qui est le plus clair et le mieux détaillé et sans faute d'orthographe */ 

Le projet liste de course doit nous permettre de créer, supprimer et modifier des liste de courses. Des cas d'utilisations et des user stories ont été rédigés. Les listes de course doivent être accessible via un support numérique ou en papier (donc imprimée). Les listes doivent pouvoir être partagés entre utilisateurs et donc visible et modifiable par tous. Dans chaque liste il devra être possible d'ajouter ou de retirer des éléments ou de les trier selon différents critères. Le prix du panier devra être affiché pour donner un ordre d'idée à l'utilisateur.